偷圖狗全面進場 LIHK 各位巴絲評評理

話說我開左個膠圖post，分享下生活中既好笑野，今日睇IG發現原來有人連咁既圖都偷，又唔講出處

可能係世界上最大膽簡潔既gym名

偷圖

原圖

我可以點做

咁你想點 ？告佢？
唔想人偷就加大大個你自己個名係圖既中間

好似唔係好work

下體育館：三手飯達人

抄抄抄
華人劣根性

推

Btw 我想問下佢地咩人來

屌
假膠

我覺得佢好柒
又費事話佢